有冇人入嚟一齊討論下blu-ray碟？？？？ (2)

點整

我都諗緊

整版頭有咩好打？

仲用緊dvd嗰啲膠袋入住咋
其實諗緊硬膠會唔會括到隻鐵

有咩打，又唔係咩資訊post

唔chok應該冇事掛
最多塞海棉/棉花個啲

我用返買個時個袋算
唔扔

10樓同地庫？
不過其實啲人問，推下post仲好

話說有冇人玩sound bar?
小弟想買返個

唔會塞得入㗎

嫌唔夠統一

講到厭啦咪又係嗰幾道

點都有新手唔知嘅

強迫症 要整齊

話說有冇人知邊度有about time albums

以前就要，而家執得嘅執轉細嘅轉細

188/旺角間鐳射
係咪少數叫有平嘅一手鐵賣？

港島過得去都幾廿蚊車費

一來車費 二來唔覺188特別平

路過港島上下去就會，特登去就不了

唔岩你啦 間鋪係港島 仲有隻fullslip係到
唔識加密 廢時益cd rom

喂我識個斬手指高手，要介紹？

絕對要
好想買box set要晒三隻

唔計上網買嘅話
感覺算叫多啲一手鐵同價錢合理啲

想要double lenti

對

德哥其實咩來頭？
Blufan,hi-def ninja, 全部有佢啲腳毛
好撚癲

點夠以前劉一舟勁

斬曬十隻手指啦你

Btw啲獨家鐵你地都係自己訂定GB？

GB?
自己上官網訂，所以先咁貴

我見啲壇有預先group buy唔使自己到時㩒所以問吓

外國有囉

次次都驚㩒唔到

舟哥已成絕響啦
之前批發價都會報埋 唔知佢呢加去左邊呢

我都好想知
好掛住佢

成千蚊
好貴但又好想買

想買咪買

佢快啲出先得
等到頸都長

窮J一個星期先買一隻

望得耐有小小暈

好快會中一排lenti毒

屌
乜毒都中齊啦 身痕先買卡通片

上天保佑，好彩未中卡通毒

好想買埋whiplash 個lenti J

$49同$380 我會揀膠睇一次就算

正

幾銀

正

未出

二月中有得訂

又係nova

本身諗住訂唔到就算
點解要比我見到

發誓今個月唔會再買任何碟

QC差咗 我嗰隻未開已經明顯甩油

我見好多人都咁講 但又無得拆開黎check
巴打個隻甩得好嚴重？

都幾明顯
我喺官網訂 send咗email超過一個禮拜都唔覆

另外有隻溫打烏文冇甩但花哂
不過呢隻喺街買冇仇報

唔係188嘛？

幾錢

$4xx

殊

有米

低收入路過

一隻係濕濕碎 但係買多幾隻就好和味
我新年前都要食樹皮充飢
輝級鐵我地有緣再會

琴晚拆開左 一睇無明顯花痕/甩油
心諗正呀 點知一拎去光啲地方睇睇
嘩屌你老未花撚到好似係地下磨完咁

反而隻陳年Mitty同Alien都無乜瑕疵
點解呢次會咁

啦啦？

就係啦啦大地

乜你又係咁黑仔
之前嗰堆真係未出過伏

另外今日執咗dark knight trilogy德鐵boxset
反正唔要中字

開埋啦啦大地試睇左幾段
雖然唔關manta lab事
但畫汁簡直可以用恐撚怖黎形容 好心鐳x唔撚掂就咪撚搞自家版啦仆街

多noise基本已經係港版贈品 啲色水又暗啖無光
全部一撻二撻 Emma Stone啲近鏡十足十蘋果照妖鏡咁
係得條聲軌有atmos同special features係可取

Touchwood我都未

老鐳你想有幾好
唔係伯母叫做皇恩浩蕩㗎啦

공지] NOVA EXCLUSIVE No.17 <저수지의 개들> 스틸북 프리오더 안내

안녕하세요. 노바미디어 입니다.
NOVA EXCLUSIVE No.17 <저수지의 개들> 스틸북 프리오더 안내 드립니다.
이번 NOVA EXCLUSIVE No.17 <저수지의 개들>은 본편 전반적인 자막 수정과 코멘터리 한글자막 작업을 하였습니다.
풀슬립 2종과 렌티큘러 풀슬립 1종(변환렌티) 그리고 박스세트 구성으로 출시 될 예정이며, 박스세트 원단은 gold leathack paper를 사용하여, 고급스러운 분위기를 담아낼 예정입니다.
또한, 간소화한 사양을 원하시는 분들을 위해 쿼터슬립도 출시할 예정입니다. (쿼터슬립은 박스세트에는 포함되지 않습니다.)
인쇄샘플과 렌티큘러 시안등은 추후 공지드리도록 하겠습니다.
NOVA EXCLUSIVE No.17 <저수지의 개들> 스틸북 프리오더에 많은 관심 부탁드립니다.

1) 예약판매 일시 : 2018년 2월 23일 오후 2시
2) 출시일 : 2018년 3월 23일
※ 제작일정에 따라 출시일은 변경될 수 있습니다.
3) 판매처 : 노바몰(), 예스24, 알라딘, 교보 핫트랙스, 미디어 신나라, 인터파크, 반디앤루이스
4) 가격 및 수량 (전체 4,000장)
- FULL SLIP A : 37,400원 (700장 넘버링)
- FULL SLIP B : 37,400원 (700장 넘버링)
- LENTICULAR FULL SLIP : 38,500원 (700장 넘버링)
- QUARTER SLIP : 34,000원 (400장 넘버링)
- ONE CLICK BOX(풀슬립 A, 풀슬립 B, 렌티큘러 풀슬립 구성) : 132,000원 (500장 넘버링)
* 동일 넘버링, Gift : ORIGINAL PRODUCTION NOTE 52p,ORIGINAL POSTER
5) 스팩
- 영상 : 2.35:1 / 1080P(FullHD)
- 음성 : English DTS-HD High Resolution 6.1 ES, English Dolby Digital 5.1 EX, Commentary Writer, Director & Producer & Cast, Crew (한국어 자막 포함)
- 자막 : Korean, English, Chinese, Spanish, Pulp Factiod Viewer
6) 부가영상 (274mins.)
- Original Interviews (55mins.)
- Deleted Scenes (12mins.)
- The Critics Commentaries (64mins.)
- Class of '92 (40mins.)
- Tributes and Dedications (75mins.)
- The Film Noir Web (18mins.)
- Small Dogs (4mins.)
- Securing the Shot (4mins.)
- Reservoir Dogs Style Guide (1mins.)
- Theatrical Trailer (1mins.)
7) 제품 구성
- 32P 북릿 (영화평론가 조재휘 집필)
- 캐릭터카드 6종
- 엽서 5종

감사합니다.
노바미디어 드림.

好似有中字，應該點訂

咪照打自己個香港地址訂

係有中字 咪23號晚直接上佢個網訂

Boxset不了，冇錢
是旦入隻普通算數

不如我地幾個開個group交流下算啦
黎黎去去都係得我地幾個

16號夜晚八點呀有排啦

入隻日版比較下

係 玩碟都叫良好嗜好

啱啱開咗嚟望望
用恐撚怖嚟形容係恰當嘅

畫質定鐵？唔好嚇我
畫質就差硬㗎啦，鐵就......

主要講畫汁
隻鐵...底面冇事
但原來除咗啲邊甩油之外 啲角全部磨到花哂

要畫汁自DVD年代就已經要外國版啦
港版差足廿年

呢隻真係嚇親

連續兩隻中sad貨好傷心

Criterion 聽日半價

不了，已經食緊樹皮

16號大出血

輝級啲選圖望耐左真係好醜

準備買三合一

應該被電影公司阻撓咗，如果唔係點解搞咁耐

想買定堆戲新年睇 有咩好介紹

Manta

啱哂 4k有鐵之餘唔似法鐵咁得個核突logo

本身呢個版本已經夠靚仔,
而家自家design我覺得非常一般

4K UHD The Shape of Water (HMV UK Exclusive)

)

買咗scarface

其實好耐冇買過港版，
細個買落的港版DVD好多都壞撚晒，加上中學阿sir有講過佢買法國版DVD，而且港版d artwork好多都好醜，
我都冇再買過港版碟了

橫鐵仲靚，不過已上天價

呢套必入，但睇下咩版靚先

信和地下潮男 ？

德法日都有保證
以前dvd美版都高質過港版好多，要港版條字幕用美版播

10樓

前幾日得返好少鐵，今日執返滿未？

香港仲有冇出vcd

鐵就滿滿地
反而好少膠

仆街我冇去先滿

好on9咁答你，有

都係個啲
無乜新嘢
唯一有印像新嘅就係Fast and furious 1-5

本身仲想買隻django
不過韓版啲韓文睇落唔順眼
冇買了

朦到字幕都睇唔到,
出嘅癡線, 買嘅都係...

係咪架上面全新未開嗰隻？
咁耐都冇人吼

好耐啦喎，定有另一個版？

當年港版已入，我知你講邊隻

有人買真係可以去旺角裸跑
舊港產片就冇乜所謂，新荷理活片就......

等緊睇廣告牌個鐵盒封面

#metoo

總係仲有一班人會買既
Vcd dvd blu-ray 3d blu -ray 4k
百貨應百客
但係呢加慢慢好多新片都無出vcd啦

呢幾年真係未見過
CDW都已經冇賣vcd，好似係

美國4k uhd都係百幾蚊

美國好似冇vcd

係囉，即係俾咁嘅價錢買隻垃圾港版，
好多時連special features都冇，
當我唔貪佢個字幕時，我真係冇原因要買港版，sosad

你係指個盒定係片的質素?

個鐵盒 隻碟畫汁都唔關佢事

唔係都係用scanavo咋咩

聲稱由JL開始轉production

而家好多bd都有中字啦，洗撚買濕鳩港版
鐵另計

聽住先

冇工返嚟填數
忍手買double lenti算

冇工返都double lenti

之前有儲落錢啫

想買你的名字 邊隻版本好 兩隻279有咩分別

double lenti +1

戇鳩鳩
無喇喇paypal逼我注冊
之後研究下點樣唔使注冊
結果soldout咗
我屌！

欲哭無淚

唔想買其他了

心已死

一早入咗4K典藏版

頭先冇睇回覆時間以為你上嚟報數

戇鳩
遲下要出去比錢人賺

喂狠啲買one click啦！

sold out too

希望188有得買

屌唔係嘛 睇嚟大家都等咗好耐

日遜五碟加日鐵
西班牙定邊鬼道隻鐵好核突 樓梯

One cake here

2 minutes

買日版正😱

拍得住上次隻war嘅4k版
又係俾完錢就賣哂

原本揀咗double lenti
去到20:02對完地址想俾錢嘅時候就話sold out
之後即刻轉lenti
好彩最後買到

實物真係冇撚得頂 衰在冇繁中字幕

好正 屌打兩隻港版blu ray

呢隻柒野？

Yes，好似灣仔定旺角見過實物，送都嫌阻掟

港版係贏繁中囉

咁多個version 我覺得呢隻最正

Comic con要儲齊一年先靚，所以已skip

琴晚係明豬台睇左小小先醒起原來未睇過
今日狗沖左出去買

新年第一炮

當年戲院睇咗覺得一般般，冇買
ToyStory 3就狗衝買咗

有冇人知杜琪峰舊時個啲戲係咪冇出藍光

有啲好似有
好似

啦啦大地換咗盒舒服哂 少少瑕疵當睇唔到
一齊寄嚟隻猿人就靚仔好多

點換？上佢office？

連埋隻war for planet寄嚟

Apes到啦？等我留意下先

睇呢條撚樣就知今日到左貨
正仆街黎

唔一定，ebay都有好多冇實物相

傻撚咗

[Feb Update & More from John]
Hello everyone, this is John from Manta Lab. I wish everyone had an awesome Lunar New Year Holidays. We have few updates including the release schedule. Please look below to read more.

1. [ME#6] Fight Club
Thanks everyone for coming to the pre-order. We will post back the cancelled copies after shipping out the release. We are on schedule with all materials. We have our fingers crossed for the materials to arrive safely.

2. [ME#13] War For The Planet of Apes
Shipping has begun for the single editions and we expect the new batch of steelbooks to arrive next week. We will pack them as quickly as possible and send them out by next week. Tracking will be available before March 5th. We thank everyone for the patience.

3. [ME#15] Justice League
Our materials are pending approval and if things go smoothly, we expect the release to be ready by April. We hope to finish the project soon and provide the best edition for the Justice League

4. [ME#9] Fantastic Beast and Where to Find Them
We expect the pre-order to take place in April. We had this release approved for a while but since we had a lot of releases that were waiting to be released, we missed the timing to release. More updates will be ready.

5. Missing Exclusive Numbers
All numbers have been filled now as below!
ME#1 - Man of Steel
ME#2 - Revenant
ME#3 - Constantine
ME#4 - Kingsman
ME#5 - Walter Mitty
ME#6 - Fight Club
ME#7 - La La Land
ME#8 - Logan
ME#9 - Fantastic Beast
ME#10 - Alien: Covenant
ME#11 - Wonder Woman
ME#12 - Missing Number
ME#13 - War For The Planet of Apes
ME#14 - Missing Number
ME#15 - Justice League

ME#12 was scheduled for one of Universal Studio Releases but we are still waiting for the approval from the Studio and ME#14 is Dunkirk release but we having a bit of approval problem since our release is going to be exclusive. We might need to replace the number with another release but so far we have released almost all release scheduled.

7. Release plans for 2018.
We expect this year to be similar to last year in terms of releasing mixture of catalogue and new releases. This year, we have 2 major studios to join our exclusive line-up (Universal, Sony) and we expect to release 1-2 releases from them. About 10-12 releases are expected this year and all of them will be in exclusive format. After 2 years, we are still experimenting with our sales and product development and we think this trend might continue. We are still finding new materials, format and designs to create unique style of products and we will listen closely to our customers' feedback.

8. Personal Message from John
Recently, we've been not dealing so well with the customer service because before we used to be able to reply back in a day or two but now there are mails that are not responded as long as a week or more. Due to my back injury, I couldn't work for a long time in the office for getting treatments on my back. Our customer service was really delayed and done rather poorly than before. However, I have recovered a lot and now I can perform a better customer service for our customers. I hope that our delays didn't upset any of our customers.

This is our 3rd year in operation and it feels like we are always dealing with new things with every release such as production, QC and approval. Our team and I are always trying our best to produce exclusive steelbook and we do ask our customers to understand our limitations sometimes with services and products.

Thank you very much and if you have any questions. Please leave a comment below.

Best regards,
John

12同14

各位巴打記得今晚係NovaMedia嘅落水狗pre order date

鄧卻又要等幾耐

ME#14 is Dunkirk release but we having a bit of approval problem since our release is going to be exclusive.

好過wwa吖，咪等下囉，最多咪同輝級差唔多

然後又兩分鐘賣哂

屌你把烏鴉口

搖撚準備

I am ready

Lenti

睇嚟冇輝級咁恐怖
定冇咁多人搶？

diu Order Date : 2018-02-23 22:02:39

第一次喺nova live訂 好彩

今次不lenti了，五個人頭浮浮下
同kill biil襯返普通slip

遲左咁多 靚number冇了

輕鬆達陣啦呢次
個個都屌個設計差
幻變仲要同隻鐵個封面一鳩樣 hea到
呢隻下場應該會同The Grey一樣

感覺lenti冇咁行
雖然同隻鐵一撚樣

2分39秒都算遲

之前B鐵一路唔買唯有買呢隻

落水狗有幾可出有中字，應該好難同the grey比

覺得A版後面嗰幾點幾得意

呢句真 難得有中字
design點差都入番隻先
希望pulp fiction個設計比返啲心機啦

pulp fiction應該半分鐘

新手一問
Novamedia會唔會好似cc咁做flash sale
見到嗰兩隻洪常秀好想入手

一定爭崩頭喇掛

價錢有冇變先

好似冇，都係嗰個價位

好似冇喎 唔肯定
不過蘇州過後

呢套港版好似減咗價
留錢買其他嘢

both?

鐵？ 想要右邊：）

Lenti率先跑出sold out

自己買咗之後快啲賣哂會開心啲

無知一問
通常大家點處理region code問題？
有時見到啲歐洲出嘅bluray好靚，但會因為region code而卻步
雖然我係買嚟收藏多過真係睇，但都唔想得物無所用

呢個係買歐洲碟老問題
統一標準答案都係買大陸碟機解鎖 咁就abc區都睇得
再唔係就每區買一部機擺係到

照買

而家香港同美國A區已經好咗好多啦

掉哪瑪
又冇鐵

Remember me~~~

太耐無入影視台，原來有BD Post
不過燒已退，之前幾隻靚鐵都放左

dvd個封面靚過藍光

要返屋企呀多遠也不怕~~~

有靚鐵放唔出聲

鐵又得結他設計，等出wea

個陣都唔知有呢個Post

輝級應該幾時會到貨
想狗衝去食炒價

係舊Post搵番出黎，啲演唱會BD仲係到

雖然好多人覺得外國卡通聽粵配好on9
但係我覺得好有親切感
由其是今次許志安配得唔差

嬲

你唔搏c記有貨？

今次最尾首歌加分
其餘真係一般

話時話最近兩隻c記有冇 冇留意

對上有個隻好似係得logan同alien

當年bluray堪稱修復得最好嘅2001出4K啦

有時啲陳年舊戲睇左dvd/bluray就算
呢套個時睇bluray 因為太高清既關係
開頭猿人個幕穿崩穿到
如果睇4k我驚連件戲服條拉鍊都見到

見到冇所謂呀，唔好好似某人電腦左改右改改足幾十年就得
反正 史先生 戲必入

我到而加都唔敢睇閃靈
係咪真係好恐怖？

完全唔覺得恐怖

心寒，唔係官能刺激嗰隻恐怖
但效果只限頭一兩次睇

X2

廣告牌是咪聽日

好似話有鐵
但係我諗美版4k應該會平過港版

係呀有4k鐵

係咪公版鐵？得利仲未up圖

應該係 揭過女人舖本野有圖

今個月洗大左
Pass

聽日咪下個月囉

又係喎屌你

Btw
講左好耐想買個碟櫃
係ig睇到人地個啲擺得好靚

呢加屋企分開左兩邊擺 又前後碟咁放
搵碟好麻煩

咁等nova/kimchi/blufans/hdzeta......
呢個年代公版鐵已經冇競爭力

我下個禮拜先出糧
去港督府門口乞係咪有五百蚊

其實nova呢啲個定位算係咩？當正版定係點

書同碟都係前後放
仲有啲玩具唔知點搞

咪玩啦清 點會係翻版，要approve㗎好似係
外國好似叫premium sb？好似冇term去描述？

書同vcd已經就咁pat喺地，俾鐵迫走曬

唔想咁樣擺
買左返黎好似無意思
想搵返啲碟出黎j下都好難

冇計啦公屋冇乜位

但唔知嗰啲係咪會出

搏咋

冇咪捉蟲

公版鐵要搵返唔難嘅，又唔係marvel

[member]
岩岩新收到
屌你老未好撚靚
［/member]

你high到用咗全形開引號

加密親都fail

J完碟面就開始有啲後悔了

條碟邊真係幾難頂
搞到要另返轉放落啲碟堆到

見到殘 碟面幾好 都買唔落手

我隻green mile hdzeta lenti英文邊㗎喎

一啲啲架
咁手多加絕命海拔上去做乜春喎

屌今日出都仲未有圖
放工要去睇實物

有探子未

戲院唔係仲做緊廣告牌咩
點解咁快出碟

仲有咩

香港上得遲啫

陣間去地庫再報告

Filmarena 聲稱 2018年4月有廣告牌preorder

今日日本一街都係2049

四個人個封面好頹

橙紅配藍真係好核突，加上套戲唔掂，入一個版夠了

港版就算唔係最靚 白色橙色起碼都叫2049主色
呢個好行貨嘅海報feel

Mondo

想問下lady bird香港有冇消息會出steelbook

外國都未有

下個星期就出美版the shape of water
求神拜佛會有中字
好想快啲睇多次

hmv隻4k鐵好似唔錯

九成九冇

Fox 4k好多都係全球大公版
比返小小希望黎好喎

講開中字
忘形水入戲院睇個字幕垃圾到仆街

哦4k，4k大機bd冇乜機

好似打錯咗一個字

如果錯一個字罰十蚊 張戲飛可以免費咁滯
又譯得唔好

職業病發作鳩噏下

interstellar邊個版好

好多電影譯得越嚟越是是但但

今日去轉188
又想買隻lenti whiplash

你去幾多次個架啲鐵同價錢都唔會點變
$380負擔到咪拿拿聲買左佢

有futurepak封面三個人嗰隻鐵
雖然唔係特別鍾意呢版

港版封面？韓鐵都係咁但係steelbook嚟

港鐵 但好似有隻係黑色齋字嘅？

黑色直字後尾先出，steelbook嚟
入咗頭版冇買黑鐵了

我都係買咗頭版 不過黑鐵就咁簡簡單單都ok

冇錢skip咗

美版忘形水bd冇中字，4k包港台繁中

雷神係咪聽日出

如果唔甩轆應該聽日晏晝就有

今次雷神好似無訂購活動？

冇，連c記都冇

奶路臣街德發細舖 298

preorder了HMV英鐵

大眾會員價

76會員

最後決定唔等廣告牌鐵盒了，反正4k要黎都冇用

屌佢遲大到，等其他版算
集中火力去忘形水

忘形水反而真係想入鐵
最緊要真係封面靚

Toro仔真係要入靚版 三部曲入咗cc

岩呀 劇情片要4k黎都無用 更何況公廁鐵唔買都唔洗可惜

Crimson Peak有無買
睇左兩次都覺得幾正 可惜呢套比人屌到屎都不如

公廁鐵急買真係唔抵
Marvel 另計

呢套未
想買咗迷宮先

cc又靚又半價 冇得輸

屌你迷宮隻港膠on撚鳩
換撚左兩次都有問題 一係play唔到
一係定格跳線 仆你個街

HMV忘形水4K鐵入面隻bd會唔會鎖區

安樂不嬲on9㗎啦，有bd咪皇恩浩蕩

唔知有冇中字喎英版
而家兩款都未夠靚，會再等

德發

字幕又冇所謂 揀個款緊要啲

佢個內圖ok但封面一般般
4k冇鎖bd鎖(98%係咁)

五月，唔知係咪又係公廁

Filmarena會出Terminator 2 獨家鐵同Prometheus 獨家鐵，呢排捷克好進取

唔知等唔等好而且咁耐

雷3 係zavvi訂鐵盒4k 要 hkd38x 上星期到
今日入黎見到你地個個都只係300有找係香港買到真係想死

我等

買貴咗好閒啫
炒價都食過啦

邊度有得睇入面有咩content?唔知有無photobook

咪話唔知入面係咪又係公廁鐵

4k版畫質真係好好多?
平時買開2d+3d

從來都冇3D設備
所以會揀4K

有大買大
個trend都係會越來越多UHD

冇錯
而且新電視好似好多都冇咗3d
所以雖然有部3d電視 二揀一都係買4k版

反而3D的熱潮已減退,
同埋睇3D好攰, 只係片商呃票房的技倆...
esp大部分唔係3D拍...只係post pro 做3D conversion呃笨實

早排想買3D電視睇返3D碟已經好難，放棄咗
同HDDVD一齊rip咗，蜘蛛俠3D鐵仲未賣曬就知

我都係得Mad Max 同 Life of Pi 有3D

鐵好多都焗鳩你3D+2D

咁其實又冇所謂...
而家4K送埋隻普通Blu Ray俾你咁

喺屋企仲要戴多副眼鏡睇電視好麻煩
近期多咗4k鐵都好啲

利伸四眼

反而韓版成日出4k+3d+2d

四眼x2
但其實好多戲院仲係2K，4K入屋都發揮唔到
尤其是香港除非買咗一個工廈單位

Premium鐵我只係買過plain archive,
係好靚仔, 但係啲書仔, Blu Ray Menu都有啲核突韓仔字

我想買埋Moonlight, 但係想到啲韓仔字

屌⋯⋯阿Q

日版你的名字嗰本書
屌你老母我一隻字都唔識

咁本身套戲係日本戲又唔同講法

咁意大利凸蟲版六碟異形囉⋯⋯
本薄書仔鬼畫符

原版日文起碼個觀感都fit呀嘛
睇下漢字都好

幾多粒日文先有一粒漢字

啲大陸鐵好似有簡體字

咁我寧願要日文漢字 除非大陸鐵真係值

咩版本？淨係見過人po獨家鐵

木盒嗰個

突然醒起gotg2都未買
唔想買公廁嗰個版

有獨家鐵咩？印象全部都係公廁

C記雷神咁貴既339

唔係369咩？

c記不嬲貴幾十

知唔知旺角地庫幾錢

就係等極都冇
等緊nova出vol 2襯返隻vol 1

上幾頁有，唔過三百

我有1, lenti

睇嚟太遲了
繼續望nova出 隻vol1 lenti表示好寂寞

Slip A
Source: Novamedia

lenti一張相都冇出過

好嘢要壓軸㗎嘛
慢慢等啦你

起cd warehouse見到antman同avengers2都係$148
有冇其他地方再平啲？
我見佢都已經比起啲新碟特價咗好多

冇買過blu-ray唔知 唔該曬

想儲marvel啲戲

單碟膠盒？

係啊

落德發買或者信和2手

搵日去睇睇先，單碟姐係$148都唔洗
冇買過所以唔知價錢
唔該曬

咁佢話儲就當一手計啦

除非獨家先會去c記買，之前隻T5買左我299

幾時有獨家過？真係醒唔起

德國都有啦呢款，又唔係Manta nova嗰啲獨家

見c記隻amelie紙盒復修版好似幾正，
amelie啲鐵綠色搞到好恐怖咁

leon諗緊入紙盒復修版定上網買鐵

韓鐵+c記紙套路過

失蹤咗咁耐miss咗thor未

台版係咪得一個cut？

真人相個個？

冇乜興趣thor

見c記賣158
不過188好似見128

C記個台版係，得一個

Kimchi

C唔係148咩？
我考慮緊入唔入天使愛美麗

可能我記錯

Godfather and batman trilogy 入咩版好？

G：港鐵
B：6碟白盒(不過我屈服咗喺鐵嘅淫威之下 )

受教

freeshiping

有中字？

免運費唔會係免international啦

運去加拿大個親戚度都掂喇

買咗先算 好似係
利申執咗二手德鐵

真係搵埋都唔撚夠買
望穿秋水終於到齊哂

我都係夜光版
忘形水等鐵，我要鐵，我深信我忍到

王家衛係咪得日版blu ray

好正

唔係 但你問邊套先

打漏舊戲

想買花樣年華，重慶森林個啲

有韓版

Both have cc bluray

I mean cc 出過
我未買到重慶cc

花樣就CC啦
重慶我得隻日版 記得之前有巴打講過CC應該會翻兜

係咪真㗎

記得好似係cosmo巴話janus film買咗 cc應該會出返

香港有冇見過有？

又要儲錢

重慶冇印象，如果唔係我就應該買咗

去睇睇先
係就入手煲返次先

Btw 輝級 共產國家 會又出bluray，但未知係點

反正都係唔齊 索性全部散買唔同版

停一停，諗一諗
會後悔㗎

嗰時已經有幾隻 廢事重複就冇買
但旺角卡門同阿飛就貪包裝靚買咗韓版

講講好似有印像見過了！

係真都幾正，不過隻碟搞到唔想買

應該買返me算

唔使愁喎
反正隻隻ME都梗有一兩款現貨

換隻港版入去囉

Me?

Manta lab

我係被逼之下先要夜光 黎到之後先發現幾靚
忘形水唔等lu 4k美版唔是特別貴
買返黎睇到夠先再算

被逼？

兩隻幻變太貴 呢隻抵屌啲先買

個人覺得夜光同復仇勇者個皮版一樣都係唔使揀
幻變顯得有少少弱

Sor 係咁打J
但我真係第一次見4重幻變

依家隻皮版炒到幾錢

其實唔貴 $500都仲有交易 之前$350都見過

當年隻inception 都唔弱

仲有得賣咩

點會無呀
唔係我隻夜光點買到返黎

sale嘅時候買咗full slip
唔太過份的話都想入返隻皮

Manta sold out 咗好耐啦喎

官網唔係唯一途徑嘅

得佢個官網就死得啦 我實一隻都買唔到
我全部全新買返黎都係貴小小
最貴應該係呢隻夜光
其實係mantalab正價連運費係幾多

正價你當40美金咁上下
之前兩週年sale就平好多

Exact7ly 夜光 連運費收咗

btw巴打會唔會透露詳情

痴線大家碟友點會唔講

點解港版可以咁撚柒，想問有冇有中字既藍光介紹

老鐳都非一日之寒啦
冇留意風河谷

呢套好好睇
你係問緊wind river 有無其他中字版本藍光介紹定點？

係呀，下圖個個好靚但係冇中字

同期啲戲呼聲太高 搞到呢套有小小被埋沒
暫時無其他國家版本有中字
FAC個版本靚到仆街 但無中字真係得個擺字

但港版個隻真係買唔落手
下面個個好正，淡然之間又配合返套戲個種冷冰冰既悲哀，成個tone好夾

等下泡菜啦 早兩個月都出咗圖

好似唔見了
隻花樣年華

隻leon紙盒
C記平啲，遲下去入

叫fd hmv search 下先、好似見過

鷹眼carry曬

Fight Club出到爛晒...

佢呢幾套係難得有良心

砂鍋4k又冇中字又未有樣睇

九成同台版一樣

台版好似冇4k鐵

係喎3D嚟
呢套睇定先入，實有非行版

唉點解得日本steelbook先係呢個cover

套戲太唔掂，入完mondo已經冇興趣入另一個版

Tonya, water, disaster artist香港會幾時出？
外國好似今日出晒

Tonya 下個禮拜五

咩網睇到香港幾時出碟

去c記望佢門口張表or落德發睇佢本簿最準

C記係咪始創地庫果間

嗯

想要多人頭個封面

4k好似冇中字？

港版4K都冇中字
不如唔好出

唔知，但冇理由咁on9掛

76果邊話全球4k都冇中字喎，港版咪隻bluray有囉

未相信到港版4k冇中字呢個消息

見到有碟舖fb page都講明4k冇中字
不如咪撚出啦

唔撚係呀 接受唔到囉

講緊邊隻碟嘅4k?

是打鍋

想問下德發而家仲有冇2049鐵賣

德發女人講明話冇

二手見到好似350

靚到

韓仔premium多數最有心機做

要襯返kill bill唔幻變

好彩個fd訂左兩隻

Btw
靜左咁耐 無人出justice league

已入港版，又係襯返全部港行鐵
遲下會考慮入多隻Manta

好期待

等Manta 公廁logo鐵不了

問題係 JL雞乸咁大個logo咁肉酸
如果真人/漫畫封面就會買

追返呢隻好開心

幾錢，邊到買?

因為BVS都唔算係真人

220

第一次咁細冧把

唔細唔緊要，最緊要係靚/整齊，aabb/abba/x00......
但次次都垃圾冧巴

唯一有隻1123 其餘全部都係垃圾

JL鐵盒大家買咗幾錢？

諗住入一隻

無買 但見標$28x

283

巴打喺邊到見到？

最後兩隻到埋
今個月產已破係咁先 下個月忍手唔會再買貴鐵

超大冧巴

唔係港版？

七百左右？

比多些小

泡菜版 一樣有齊中字
The incredibles 有埋鄭中基配音我先買

一隻Manta one click都買唔到 餐搵餐食餐餐清here

捷克近排好進取

One click 一個價錢可以買3-4隻鐵同太阻訂
既然都係得個擺字我寧願買多啲其他版

咁one click又真係3隻喎

咁正，喺邊到買？
亞馬遜？

［member] 係強國訂 [/member]

屌你老母
冇錢啦我

準備打崩頭

究竟有咩渠道可以知幾時出咩新碟

A. facebook IG 76
B. C記 W記
C. 自己mon住

你直接㩒個鎖啦

之前邊個話要買風河谷？
韓鐵好似下個月有得訂

望下其他post睇戲都仲係靠bt,一係就線上看
推到有post2已叫好好

我哋keep住傾啫

門徒藍光仲可以去邊搵

NOVA EXCLUSIVE No.17 <RESERVOIR DOGS> delivery has started.

안녕하세요.
노바미디어 입니다.

NOVA EXCLUSIVE No.17 <RESERVOIR DOGS> 구매해 주신 모든 분들께 감사의 말씀 전합니다.
어제부터 각 대리점 별로 배송이 시작되었으며, 금일이나 차주 초엔 고객님들께서 배송 받으 실 수 있습니다.
다음 출시예정작인 NOVA EXCLUSIVE No.18 <PULP FICTION>도 많은 관심 부탁드립니다.

감사합니다.
노바미디어 드림.

hmv同cd warehouse 呢啲多數有

好似琴晚已經出發左

我今日先見到

嘩......
好貴喎..........

今次好似極少貨，貴貴都有人買

結果又係買

都話咗守唔到寡

下星期砂鍋仲買唔買港鐵

屌佢老母冇中字買嚟把撚

好在唔係砂鍋fan屎
上次套force awakens 睇到一半訓著左

仲有冇邊版4k鐵屌得過

同問

外掛

1+6老竇買咗box set, 7, 8, 外傳求其買港鐵算

想買best buy嗰隻 靚啲

8港鐵 今次真係買唔落

分享下我啲steelbook先

part two

上面啲鐵好靚

原來The Girl with the dragon tattoo 有出鐵？
想問下係邊到買到？
btw好正呀你啲收藏

日本版黎，Amazon jp 買既

有冇諗過放

thx 巴打 又要出血了

無喎(除咗sicario )

兩隻DD靚

Pish

Star wars全部港行無中字定點

4k

屌你老母即係引人買曬兩款啫

Nova隻落水狗幾時到

如無意外會今個星期4-5

Lm

前幾日做嘢做到死死下
一陣買返隻碟獎下自已

有冇五斗米買咗沙鍋4k？

見10樓有個銀色包裝嘅star war dvd
應該係電影版個個？

4-6加bonus嗰個？

Yes

Harry potter諗緊鐵定合集
見地庫女人1260

但你電影版咩意思先......

講錯，應該係上映個個版本

despecialized edition

No

4k？

4k寧願買bestbuy嗰隻
真係好執著中字咪3d鐵囉

以鐵論鐵嘅話港鐵都ok
佢個deboss "Star Wars"同 文字spine 夾得返1-6
反而bestbuy去咗中間

只係覺得，迪士尼見今次冇中字都係照沽清難保下次又慳皮冇中字

但bestbuy個封面靚啲

好 啱啱見到實物都係科咗水
唔使煩

的確係靚啲，但我會一致性行先
科3D？

4K
雖然有3d電視 但好撚憎戴兩副眼鏡

冇3d電視

3d

JL

不枉我忍咗咁耐

[member]有人夾咁好
我有預感我又中柒冧巴 [/member

未到
另外coco都係今日先ship

屌我個加密散撚咗嘅
Coco我應該等大陸鐵

出埋jackie brown就好了

睇個款似

其實鐵盒係咪永遠擺脫唔到生銹呢個命運？
有啲包到好實都係咁

香港會唔會仲有地方買到The Grand Budapest Hotel既一/二手鐵

近排冇印象見過

包實都生

喺佢附近嗰啲又冇事，舊版英鐵ET都係咁但冇咁嚴重

陰功又真係幾明顯

最慘嘅係平嘅唔入袋都冇事
貴嘅入幾層都出事

就嚟去跳ICC

諗緊出唔出手
231

Pulp fiction個封面冇咩驚喜

JL + pulp fiction

係

要斬手了
買咗啦啦大地lenti

420

屌⋯⋯咁同之前個英版有乜分別

啦啦1 click已到手

希望可以入手到fight club

頭先見到指甲印嚇死
好彩係最面個個膠袋

eBay

咩碟

Lalaland

check check先

call me by your name album 唔知幾時有

Vision of gxxxx 同mystery of love仲有首唔記得咩都幾正

最想要都係about time album

futile devices

其實啲人話啦啦鐵好多花咗花喺邊？

最面個層膠袋？
Logan都冇咁花

膠袋花？好少事啫咁

我都想膠袋花
鐵面一開燈照照花撚到好似磨過落地咁

未開，一陣返歸都睇睇先

要照先見到㗎 今晚check check先

我嗰隻就明顯甩漆 好彩有得換
神奇女俠封面都勁花 但出面買冇仇報

隻鐵預咗實係咁
希望個slip特別啲

都咁鬼耐你冇開過嚟望下架咩

喺個slip抽咗出嚟見唔到咩特別就冇再開落去

你好彩
佢啲qc睇hidefninja都講到口臭
改咗丹麥做之後應該會好啲掛

就係見到啦啦被狂插所以一收到就拆
所以先唔明衰咗邊

咁梗係啦我都寧願要隻鴛鴦674

花晒

信封又爛

想研究買膠盒裝了
有冇推薦？

啦啦？我得紙盒

395

咁真係random

343

忘形水得利冇鐵

等緊落水狗到，係咪應該落埋kill bill

Kill bill兩集買哂B

今次揀一隻的話我揀A

A

危險人物係咪應該揀返B襯返殺標好啲
但A好似靚啲

有人同我一樣覺得三款slip都唔好睇…

唔講都唔知A定B架啦 A靚啲！

我驚揀唔落手變1click
屌如果佢Jackie brown有啡盒咪仆街

香港？冇

我就冇乜所謂
kill bill 1同2就話要襯啫～

你落水狗係lenti呀可？

係呀 冇人收件要下個星期先有得攞

輝級係咪呢幾日開始出貨？

講係咁講
不過有邊次唔delay

我都未到手

今次slip A特別在搵人畫
睇佢個網啲電影場面都畫得幾靚

真㗎？咁唔襯kill bill lu

擺返低個梳屎先

多咗個#

404喎⋯⋯

有無巴打知道邊度有iron man 2同3既鐵賣
後追差呢兩隻

我想要 美帝隊長港鐵 or 美帝隊長2 kimchi lenti
同hulk

尋晚終於得閒睇scarface
個ui勁柒

今次兩款4K

好似好求其

artwork就來來去去都係嗰幾幅
隻鐵用側身照真係爭啲

其實個you cannot save the world alone真係好撚柒

3D最靚 搞到我都唔知買邊款好
反而支版靚啲

其實睇完個設計突然覺得行版都唔差

屌等出咗日期價錢再算

隻隻都咁上下價㗎啦
定你話支版？

呢隻同Thor 1都係有價無市

但支版好似得boxset先有4K

個人炒價底線，再高真係變鎮店之寶
Thor 1 俾盡500
CA 俾盡350
Iron Man 2見過，癡撚線

如果唔講求一致性(字靠側+debossed)，呢款真係冇撚得頂

屌你正呀喂
其實計埋第七集何來一致

唉屌第七集真係柒過最後絕對冇事

夾硬講就係全部都得單人

唉迪士尼真係屎忽鬼

如果我唔係冇錢
實買撚咗你啦

Reservoir Dogs冧把539
成日都係五百幾啲衰冧把

依家先知原來係前面emboss後面deboss

兩分鐘快槍手 資料都冇乜睇

買唔到A就買one click

有錢

no. 594/600

🍇

1 cake？粉紅色套係咩嚟？

上至下slip鐵booklet

啱

屋企今日又冇人收件

輝級個menu幾盞鬼

呢排好似訂得好密

地庫老人buy算了
自己買運返嚟好似差不多？

呢隻決定skip

咩戲？

呢兩隻

準備去188買fightclub

邊款

條友應該得lenti個個

覺得有啲貴但又忍唔住訂咗隻

Rich

去咗？

btw zavvi新嗰隻forrest gump藍色咁核突都咁快訂哂

仲要唔係4k

想人科水都俾些少誠意

港行滿足了，zavvi留返俾你

不了

留返錢過幾日訂nova好過

Manta April Update
咁大鑊

屌你老母Manta Lab
又要出血
1 2 5必入

鄧卻同fantastic beast又冇咗聲氣

鄧卻已經冇曬興趣
Fantastic Beasts一直冇儲開哈利所以自動skip咗

Focus on 忘形水now

實有排等啦

睇下design先，可能好肉
隻fight club雖然人人丁，真心覺得醜

如果法版唔改設計會入咗一隻法版先
始終wea嘅嘢唔係咁易有(但輝級個粉紅色盒的確幾fabable)

會入1,2,3

我好鍾意好鍾意好鍾意2049 所以唔介意一碟多版

同你啱啱調轉，我係2020多版

NOVA EXCLUSIVE No.18 <PULP FICTION> Slip Live.

Domestic Pre-order date/time: 13th Apr, 2018. 2 PM
International Pre-order date/time: 13th Apr, 2018. 10 PM

Thank you
NOVA MEDIA

我維持原判

我都勁鐘意2049

荷里活爛片王落左咁耐都未有藍光消息既

外國已有

19 Apr

?英文差

巴打諗多咗你夠叠馬咪help你囉

Hi all 我有興趣join

JL有冇gb

Lm
Tmr去188check fight club

上星期去未有

或者唔訂JL可以搶restock

re-stock呀
我冇興趣JL啊

/We have few copies for the restock and we will post them back on again with the next pre-order./
少量返貨 可以一試

今次搞定個paypal先
上次係衰PayPal

Long time no c去咗邊

呢期比較忙
冇乜時間上

應該買full slip

應該自己搞得掂, 係pulp fiction睇錯日期姐, jl應該冇事

其實唔知有冇，去cc only

其實應該全部都好似風河谷咁
開一個星期訂 然後先宣布決定數量

再次挑戰喺街用電話訂

Depends on 訊號強弱
危險人物估計十分鐘收皮

雷神

膠盒換九萬幾個封面都唔會追

One click唔使煩

R I C H

呢句嘢害死好多人

搞撚掂食碗麵

搞掂

Yo

剛搞掂

捱到三分鐘，勁過輝級

差你喎，喺街收唔到？

佢搞掂啦

咩呀你上面咪覆咗我

係喎，好彩就快1001
推走當冇事

入嚟討論blu-ray (3)